天水圍警署點解有炮仗？天水圍警署被圍 點解平民會被煙花掃射？

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車